請唔請連衛兵

想賺下外快 請問請唔請連衛兵
幾錢一個post

如果無連衛兵依樣野就麻煩admin delete Post